[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(109) 靜候日本出道再苦等每週TMAP

沒關係 這是友情

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹

CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不理想）停更

原因：回覆慢/出貨速度慢

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

正皮一樓
徵MC焄/Kijoring生日圖中~~
如果上圖就回覆此樓
方便樓主直接copy link同追溯番
唔使逐張down再upload

JIHOON:

MASHIHO:

正皮一樓
徵MC焄/Kijoring生日圖中~~
如果上圖就回覆此樓
方便樓主直接copy link同追溯番
唔使逐張down再upload

JIHOON:

MASHIHO:

喊出嚟 尷到爆 跳舞打交 我覺得榮B同二哥可以扮下

耀西大哥哥LM

帶二哥Lm

福岡最強popping駝哥lm

榮b出黎嗰種尷已經贏晒

Lm

好耐冇帶我條仔黎lm

好撚好聽唱日文把少年聲特別突出 好清爽 deedee就是最正的

潭b啲尾音q到

加碼

帶90後代表lm

快啲到31號

唔係呀 條片入面短頭髮啲嗰個就係佢阿哥不過好似同佢自己啲片個樣有啲分別

馬屎BB ———日男自拍四式
WHY SO CUTE ？！(⁎•⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

啊哥勁靚仔

頸痛 耳痛

真係兩兄妹正到

係 有fol佢ig 阿妹好爽可以見車瀡 阿哥又靚仔自己又q幾靚女

j完tme之後 連tme阿哥都唔放過

之前拉開左邊 今次拉右邊平衡返

面盲表示完全唔認得

cls冇諗過會喺度見到依段片

Oppa

住手 你們不要再打了啦！

嘩屌好正出咗音源之後一定日日loop

好撚好聽

10號已經有得聽啦

癲佬榮lm

呢度咩都有

你良心痛唔痛

好煩

係喎！！仲一次過有晒四首聽 驚到時loop日文多過loop韓文版

唔痛

我都驚就咁聽少少boy曰文版已經覺得好正

好正佢哋唱日文真係正到beautiful已經loop到識唱

我覺得佢哋唱韓文同日文係唔同feel
日文會再溫柔啲

beautiful係聽過咁多首日文歌入面loop得最多

種感覺特別清新好啱佢哋

真呢排再loop埋beautiful錄音版

一路睇佢哋個靚仔樣一路聽

雙重享受

人仔細細就咁識玩脷

全黑鯊

啲人真係好撚得閒

病嬌二哥

成日有咁多時間做埋啲無謂野不如幫自己粒星刷下mv好過啦

叫唔到12個做oppa既90後 LM

最近心情好差嘅崔崔留名

真 成日做埋啲小動作

正妹

Match

哩種韓星特典好常見旺角刀一堆飯製架
唔叫抄啦

asahi唔會上水啦 估佢自己都唔記得寫咗今日係asahi day

想要芳典

不要再打了！你們這樣打是不會受傷的！

估計純粹係ikonic day

馬屎 榮B 牛B都幾靚女

真真勁正

鯊鯊都好正魚b有種御姐feel

想溝

佢掛住等12點睇bobby hyung

排隊先

恐怖情人

跟隊

呢幅圖真係好病嬌之前ff個啲中晒

好撚恐怖真係

cls嘅你哋

以前睇得多啲病嬌動漫上曬腦

呢個表情好似我

Forever

100%match

睇你哋做病嬌 睇到覺得榮b句괜찮을까... ㅎㅎ都覺得佢癲癲地

個樣有埋佢依個癲癲地嘅樣

飯隨偶像

有種你哋全部會死喺我手上嘅feel

一係服從一係死

Fighting treasure

原來係幫大家加油打氣唔係
少失望

我選擇服從

你咁想睇 俾你啦

依條睇得太多次已經覺得唔夠喉

睇完mv先睇

用咗9分鐘聽佢哋中二病鳩up

今晚放工好多野睇

珍以為玩game點知全程鳩嗡 班孫仲要瞓晒落地

最尾擺個陣好似衰過一開始個排位一岩一忽咁 一邊大一邊細

原來個treasure fighting有三條片睇又係喺個日本app度先睇得

真真摸頭好心動媽媽粉又變質

牙斗講日文好温柔

好心動呀

器官

好似幾好拍咁 想拍埋一份

聽唔明

@satton1206

但聽聲都覺得好温柔

啪啪

佢上面個制好似幾好禁

器官個樣真係好on9配埋佢老豆啲行為 成日覺得粒孫好似有千言萬語想講但最後都係無語算

仆街又輸手指

ASAHIDAY

我終於贏一條

出嚟啦！仲有正面睇

鯊鯊心海底針

尋Yoshi更

娘娘終於派軍糧

原來Asahi Day唔係尻噏

原來有打架

你啲手指睇路啦

尋人： 高田真史帆

馬屎挽switch挽到冇更

以為佢哋錫錫緊

牙鯊

器官：我都習慣了

今次K4贏曬
靚過YG勁多

啲小卡靚到傻

yg張貼紙好蘋果商場feel

個名勁熟諗咗一陣先醒起西九

屌早知買K4

如果收卡會唔會好難收

呢個咁貴又冇乜嘢抽 好少人會有買多

今次啲卡係咪都要填表？

今次冇拆卡

頂真係自己印都得yg仲要貴啲

好彩兩邊買晒

oh no咁到時要係到圍爐交換

我都係早知買晒k4就有2set卡

冇計佢次次最遲嗰幾日先出圖
一陣遲得滯買又冇晒

之前ch3無啦啦限量特典真係之後正專印多咗好多

嗰次真係屌出聲學人玩飢餓營銷

睇嚟收卡都冇望

ch3嗰次都幾靚
今次同ch2情書一樣伏味濃

以為真係情書仔咁幸福點知俾張鳩型書籤我

似激吻緊多過似打緊交

今次仲伏過情書
分分鐘妹飯整嗰啲應援仲靚過今次

本身諗住係有信封裝住嗰種

跟住入面手寫 畫埋公仔咁
yg:我冇講過啊 係你哋自己ff咋

佢求其俾張又爛又皺嘅廢紙寫ILY都好過張鳩型籤

YG

個陣仲日日ff dllm

我以為佢真係一封信咁 點都有幾行字仔掛 點知

感動

牙鯊直頭o撚咗

解鎖新表情

金翅仆街鳥句韓文銜接得勁自然 再唔放佢哋返日本真係要變韓國人

loop到停唔到個樣勁好笑 好似勁不敢相信自己講咗韓文咁要改名做尹朝光了

可能係未諗到下一句講咩嗰陣 用黎擺喺頭sip時間
利申 鳩up

好cute講句韓文出嚟嚇親自己

係聽落似

激吻中

兩粒孫撞到個頭好痛

可以期待下

TB 朋友們

好彩MC唔係潭仔

keita唔洗望鏡頭了

18號

心動senpai

屌我咩事 關18號咩事

想俾senpai用籃球打

星星眼

張相好足球隊feel

快啲到聽日

真尤其手放膝頭

聽日套嘢有幾多分鐘

崔崔縮埋隻手仔

笑死

牙哥好似大雄

巧得意

好得意
btw二哥真係好似pe牙蛇

好想去日本呀

呢個？

掛埋落條頸就完美

朴大雄

個tweet下面啲留言係咩事

啲blind做乜咪出晒poster囉依家唔放人咩下

webdrama tweet

日本週邊

仲要洗版
碌極都碌唔到啲好少少嘅cm

柒到

真 想搵啲正常討論都唔得

錢錢錢 想買phone case

krunk本身個樣都毒毒地 仲要加啲五顏綠色頭

殼我覺得ygselect啲款靚啲

我鍾意透明case 又要洗錢
同埋仲未諗好買唔買日專

屌幾cute喎

竟然有iphone7

咁等代購出出道開始冇停過洗錢

900yen咋衝啦

高田前輩

太好 聽日就有得睇

10年前10後

個湯罐幾靚之前又牙刷毛巾 treasure家品部

諗諗下動漫入面嘅手機都係好多摺機 會掛電話繩貼貼紙 又send訊息咁不過已經幾年冇睇 唔知而家係點

個captionfind your treasure

bb:唔洗咁見外啦

老母飯有咩未見過

呢句先精警

體育服崔崔帶依副圓形眼鏡好cute

終於有..

崔崔拎條褲去抹地黎？

有啲似粉筆嘅痕跡
同埋點解要鎖個拳頭入個衫袖入面
頓失霸氣

縮埋喺個衫袖度好cute

有啲想買扎頭髮橡筋

又幾得意

中學畢業之後就再冇扎起過啲頭髮

我好熱嗰時會

又可以買同款了

如果扎出街 真係一眼相認到

p得好𠹌正係tb奎

好彩冇睇啱

又可以買黎著番工上次uniqlo嗰件已經變咗番工衫

我唔係好掂

我仲係睡衣

有片睇！

我嘅interview

自從tb之後都冇見過你咁怕醜嘅樣

夠唔夠位放埋我

成個interview個人都傻傻地咁

akmu

正

好識影

Ruto仔個肥下巴好打意
馬屎對鞋

件校服靚到以為拍劇

都仲係差半個頭

學長

啱啱先睇完 我真係好怕醜

榮師兄

想同榮師兄一齊翻學放學

係咁怕醜笑 鬼上身咁

個個可能係假嘅我

想榮師兄幫我補課

梨講多次

恐怖TME
sor for 多圖殘體

得閒不如刷views

不行了

連女兵都收

排隊ingoffer god

牙仔翻學

校服牛b

手震到

我頂個口罩咁放 笑咗

架車好震呀

高中bb

頂原來嗰個係口罩仲諗點解有條繩係度

細佬

好鐘意佢呢啲勁男友嘅相可以瘋狂轉wallpaper

呢排勁乖仔

差唔多日日上嚟

佢哋真係好冇衛生意識

萬年

最安全嘅pose

大家睇下右下係邊個

下星期二 7點半
預告扮mino笑死

係我呀

oppa

金典終於上水

@樓豬 終於如你所願

以前明明對架仔唔係太大興趣架
宜家...點解啲架仔咁正

典哥

暴斃

搞到我興恰恰

以前啲架仔冇個睇得上眼依家一嚟就有4個咁正嘅

樓豬爆炸未

想同芳典一齊收數

病人情況危殆

崔崔：omg!!!mino hyung!why not me

好似有意重炒familyyg con有望

頂二哥師哥都撚

崔豬

笑死 PR真係好得閒差唔多條條twt 都有覆

無聲

羨慕死崔崔

仲要覆得勁快唔知平時cut埋cut埋幾多gif

仲要勁快手個●▅▇█▇▆▅▄▇好得意

:이거아니지

所以佢話自己咁樣成個傻仔咁

好專業

係呢個gif 我都無留意到有呢個反應

今次冇得聽想偷電腦

佢哋成日打顏文字

叫佢放心佢點都係傻仔

有啊 第15集睇Matetsu條PR video嗰陣嘅反應黎

今日咩日子 咁多隻彈出嚟update
跟住聽日播完map又逐個出嚟問有唔有趣

佢哋啲po已經有晒template

Bling Bling 豬仔

頂你

咁都睇到

好正呀

做咩道歉

我上咗幾個鐘前奎媽幫我叫嗰架啦喎

尹少真係好韓妹成日用埋啲韓妹手機殼

我變咗第二個樓豬
暴斃了

你真係好識影

我次次睇你啲po都係喊住咁睇

係咪聽日有打架戲

我不行了

識影到我自己都好心動

差啲就撼頭

之前mention party有個fans叫佢唔好轉個獅子仔case因為get咗同款 宜家個fans應該喊緊

很正

唔通就係尹少見咗第二條友
聽日開估

佢由8轉咗12

我估係啊 因為之前嗰集最後蒸魚好嫌棄咁話竟然要同我有啲咁嘅戲份

禾不行了 咩料呀尹多情影 張相都咁撚多情

佢條手繩同頸鍊好快有堆tme會買黎做情侶款
利申心郁郁

情侶款（一星期）

尹少偷見asahi

尹少：換咗你都唔知啦（真實對白）

佢啲機殼可愛到我用唔落嘅程度

真係完全係韓妹殼

好撚痴線啊 打打下機見到尹少啲自拍就好似佢喺度同緊我講：「唔好顧住打機啦 睇我好過啦」咁樣 救命宜家完全專心唔到

可能真係韓妹們寄俾佢嘅情侶殼

尹材赫成日都施展美男計

尹少換手機殼嘅速度唔洗sad

我宜家係咁比班frd鬧我唔專心啱先一睇我仲要勁大聲嘩咗聲 佢哋差啲耳聾

睇多次發現 佢係咪特登岩岩沖完涼個頭吹到亂晒仲有少少濕咁心機男

重色輕友是常識

真係好心機但我鍾意
點解可以咁識do

佢次次都係咁㗎好過分好想瘋狂懲罰佢

我終於搵到同款尹少後面個one piece poster我都有

咁難撞都撞到

下一集10號晚播不過佢話next season

無啦啦放1月嘅相出黎呢個會唔會係套劇造型

仲有5分鐘就知

4重

得20分鐘

連榮b都睇到覺得羞恥咁呢套嘢係真係勁羞恥

呢套嘢可以上尷尬勇者塔

我心目中第一都仲係停電演唱會

你唔好提睇字都起雞皮

理解到尹少尋晚點解要講對唔住了

以為係套嘢入面佢做衰人所以講對唔住 點知係尷親你哋真係sorli牙

尷尬小王子金道榮刀覺得尷尬
咁就真係好尷尬

尷尬師

總結：今日tmap尷到唔敢睇

禾嚟啦

仲未睇tmap
但眼鏡二哥...

我戴眼鏡勁正

停電演唱會真係世一尷尬希望唔會有更加尷尬嘅事出現

卡哇依

佢話一路叫一路停一路睇完全係我黎求fact check

好期待啲花絮

好得意

瘋狂ng

頭先睇個陣硬係覺得牙斗隨時會忍唔到笑

話說今日係咪公開TREASURE ISLAND

好似間諜帶住個耳機

佢哋全部都忍唔到啦尤其朴蒸魚 每一句對白都勁羞恥

淨係諗到啲馬經啊叔

其實日專啲封面公開晒未
我仲未知應該點買

屌

但細佬做得幾好

想睇佢哋玩雪

我個傻仔牙哥

今晚上島玩下先

睇到噴咖啡搞到冇得飲我要睇fact check想睇佢哋睇呢套嘅reaction

隻豬戴眼鏡

傻仔先會一路睇一路飲野

想講勁似樣

下星期behind應該有

真太睇少套嘢了

連仔可摸以整隻眼鏡豬icon

預告都有講啦

佢地會唔會入嚟

發夢島可能有幾個喺度夢遊

恰尻我唔玩動森問frd借黎玩下先

無switch嘅我表示

翻去試下cap上嚟俾你哋睇

好耐無玩 依家點樣先去到佢地個島？

佢有比個code 應該就咁入咗個code就去到

上邊Twitter有個發夢code屋入邊瞓上床之後入code就可以去到

有冇限淨係可以發一次？定係無限次

上個禮拜應該買...

有人估係嘢飲cf巧期待

咁快拍單人廣告？

無限架不過佢好似每個禮拜會轉

你考完試先買啦

件衫勁cute

咁就好了係啊 個個禮拜都要上個frd屋企玩

知道

諗緊淨係買立牌嗰個算數

日專真係好貴仲要咁多ver.

買齊咁多個封都已經要1000
我都係留返韓國cb再買

好貴

原來ending歌又係崔崔作

搖到頭暈 btw 原來又係崔崔自己作嘅曲 好叻仔

巧叻豬

睇嚟佢哋真係收埋唔少歌

想偷電腦

我見有幾個twitter係咁樣傳
不過出咗先算
之前有傳會唱ost 宜家都未有影

組隊一齊去偷
崔崔真係好有才華

Gogogo

話說 <沒關係，是友情啊> view數已經係12個鐘之內過咗1M

要儲住啲quota遲啲考古再睇

睇多幾次會唔會覺得冇咁尷尬想克服

咁你打下大佬先睇咗停電演唱會先

你慢慢睇第一次整有聲gif

個腦自動播咗榮b把聲

呢張圖po一次夠啦一入呢個po即刻面容扭曲咗

好過癮睇多啲就克服到

我唔想聽到聲呀

榮B:只要我唔尷尬 尷尬嘅就係人哋
睇到張gif都打哂冷震

好可愛

好撚尷尬 真係有聲

走先

尷尬interview 聽日終於有得睇mc申告式

Jihoon巧有MC料最衰武肺搞到其餘十一隻茅得探班

二哥一緊張就係咁笑不過成個interview都睇得幾開心二哥反應勁快想睇十一隻整愛心飯盒俾二哥

二哥已經唔算尷nct直頭好似冇乜點講嘢咁
好期待

係好彩二哥極外向

溝死囡點算

好驚一陣成堆女人嚟爭老公

我唔會俾佢一腳搭n船

大家想要朴G焄定朴女Fun

朴女Fun

Hoonie

幾cute呀都

超勁超快

牙b

巧乖過嚟俾哥哥錫啖先

好靚仔 q到

bb

乖仔

JungHwanie JungHwanie

bb會唔會咁樣俾人挑逗

等姐姐嚟保護佢

Junghwanie好撚靚仔 我一定要溝到佢（設計對白）

人哋跆拳道一腳踢開你啲變態EE

唔會㗎姐姐帶佢食好嘢

真係由細靚仔到大好型

啲pose注定係yg 人

打架啦打架啦

一齊一齊一齊一齊一齊

同我一樣 一路睇一路癡漢笑

@樓豬 開心啦

日日同禾去studio happy

依排唔去浴室嗱？

靚仔到令人窒息

咁刀要番工嘅

滿分巴

廣東話字幕

雖然唔知係咪俾人跟 但影到阿仔咁傻仔嘅moment真係

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(110) 沒關係 這是BL繼承者們吧！

推po
加二哥圖下個po最後召集

好似有少少之前冇播過嘅片段

金本痴線佬全部啲POST名好正

巧傻

我條仔幫手推po

姐姐可摸耳幫手推po

接bb放學

送我個仔俾你哋去扮下嘢

奎仔個頭好似頭盔

推po神指

帶我個雖然冇黑朱古力腹肌但有黑朱古力色皮膚嘅男朋友仔黎推

係我叫frd揀bb相放手機殼 佢揀咗奎仔 佢話一睇就覺得好精靈好活潑

依家先收工 二哥應該唔洗腳返去換衫直接就要錄mc申告式然後又要social下 之後就直踩live辛苦晒真係

到時就真係黑朱古力

唔知依家武肺安排係點 但之前都係當日凌晨錄stage 聽日直播mc應該會睇到我都緊張埋一份

我心諗咗一陣點解唔洗腳

唔小心跣咗二哥一鑊

我真係好好 次次都會望依個站姐鏡頭

成日都對視我係個站姐應該會暈低

其實係點認到個個部相機大過塊面咁

真係要問下我先知仲要帶住口罩

個個星期死守本放之前cb 一完佢哋stage我就熄

帶mic 唔知錄乜呢

佢哋啲行程真係又多又長

咪癲啦

我係蕉奶 我已經入埋佢個口

頂我以為佢話忙到唔得閒沖涼 腳都唔洗就去錄人歌mc

又係你叫推po嘅 開心些牙吖嘛

希望下年入sopa可以俾oppa咁樣對我講new face

你最後會變一督尿

男神係唔屙屎屙尿的

#朴G焄 #dirty

男神唔屙屎就聽過 唔屙尿都真係第一次聽

內部消息黎 朴蒸魚親口同我講嘅

唔屙尿會生腎石

佢啱啱先喺廁所屙完尿行出黎

你以為佢去廁所係屙尿啦

咁快搞掂

咁要問返佢啦

聽日順順利利